無線呢排日日講台灣

台明明冇新聞，呢啲似立場宣示多過似新聞，當笑話睇

剩係今日，所有同台灣有關既新聞
22:25 台灣有食店發生命案 東主涉擊斃員工被捕在台灣
18:51 台「蝦味先」涉用過期原料 製造商：不小心使用
17:34 台屏東鴨場有鴨隻確診H5N2禽流感 撲殺逾七千鴨
16:39 台零食「蝦味先」涉用過期原料 四款產品全台下架
16:17 台情緒病患者疑遭胞兄當街「斬首」疑兇被捕肇因待查
15:48 台灣零食工場涉使用過期原料 相關產品遭勒令回收
10:44 高雄女子疑家庭糾紛遭兄長「斬首」 當場死亡

全部負面新聞

隔離國民黨搞緊選舉，要轉移視頻啩

啱架喇，指撚住電視同屋企人講

你睇下而家台灣幾撚慘，日日都有咁多新聞

明明以前都無咁衰，而家日日啲負面新聞仲多過香港

我估過多幾年台灣會變到好似中東咁亂，唔住得人

好在我地係中國地方咋，你識啱唔啱聽啊外父

不過而家台灣咁亂，今年都係唔請你地去住喇，下年睇下點先

連登都有唔少喇